搵人夾apple music

暫時得兩個人夾 有興趣留tg

搵我

有意

留tg

Tg?

麈絲幾時再吹水呀
Btw我改咗名你應該唔記得我

起底認得你啦！你幾時得閒呀

想要spotify 多啲

但係我舊名係たかはし•つき
等你開po

開左

夠人未？

未呀

上邊留咗 tg比你